(突發)邊個咁仆街放依舊野做RB呀 千奇唔好呀 影響民意呀

今日比舊咁既野插爆我架車
你知唔知咁樣警車會行唔到架
你知唔知咁樣水炮車會行唔到架
你知唔知咁樣警察電單車會反架
你知唔知咁放係2號橋上面行過會插穿腳架
同犯法行為割席
千奇唔好咁樣做
會影響民意架

唔好咁做呀，真係會塞死晒d狗車架

推

依D野咁尖直頭會插傷人
放係地下阻住狗隻咬人點得架
一陣插傷佢又吠喇
真係唔好整

水炮車防爆肽的

佢對鞋防唔防

都防，不過會令到佢哋好小心咁行，大量減慢佢哋嘅速度

大車，要長10cm至得，要有足夠數量，不過反恐方向正確。

人既重量 壓落去
入唔晒都會卡住 有舊野係腳底 都幾唔舒服
絕對會阻礙到狗隻咬人
所以唔好咁做

可以慢速行一段距離，但影響轉向能力，變相牽制到整隊恐怖份子行動。

千祈唔好

1/10

2/10

腳係唔會插穿，你知道有d狗鞋係有鋼底鋼頭

咁如果地下有生油
咁唔小心仆街呢
會唔會插中
你知D狗成日仆街架麻

咁就唔係插腳咁簡單
企返起身 全身海膽

千其唔好放係狗局出入門口，唔係D車行過唔小心就塞死左

這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上
海膽陷阱

好危險架會失民意架

唔好阿~~~

水炮車？你會唔會天真咗少少

四眼仔:唔好阿~~~會失民意架

比水炮車洗一洗地吹晒去手足度就仆街

好多藍絲主動清，仲要執返屋企

收到EU狗車已經夠

洗埋一堆都係防線既一種

千祈唔好啊

唔好，由其有速龍果時

生油海膽陣再加埋凱旋門咪好撚大鑊?
千祈唔好咁做呀

咁衰既

琴日踩過，吉唔到入腳板底

甴近平

睇準地方放 唔好tk校巴

唔好咁做呀

明明會傷埋手足點解會冇人推, 痴線

真係唔啱，拮得咁實，狗車會郁唔到

咪放

我毅進仔無野輸 法例又監管唔到我 個個月有三皮野落袋 仲可以打鳩你

推 大家小心提防

但手足要小心呀

低成本黑科技應該遍地開花

唔危險一陣警車做左rb就唔好啦千祈唔好咁做呀

千祈唔好 好危險

小心TK

千祈唔好咁做呀好危險

同意
不過真心小心tk

仲有玻璃樽碎呀

D

曱近平

純粹提句 消防救護車家長車都有機爆 小心使用

手足 tk左賠返俾你好唔好？

d車爆軚行多兩步會跪低,自然就變左rb
釘陣輕便,行到邊到用得,又快set完
最重要係手足安全

一條行車線需要15至十粒

材料:2吋釘,軟膠喉/膠紙

仙友可以做野啦
龍翔道

都防
反而市民唔防

咁我又覺得真係唔好攪到市民既車
巴士小巴我覺得OK
市民有藍有黃
一條軚都幾舊水

push